民意調查：假設日後有警察因爲衝突死撚左

問題一：民意調查：假若有警察在抗爭中傷亡至死，你會繼續堅持抗爭嗎？

👍Like - 絕不割席 ，繼續支持抗爭
👎Dislike - 即割，死撚左人，好撚驚，咪叫我再出來

問題二 ：你認係在什麼情況下可以接受示威者反擊警方？
（回答）
問題三 ：你認為最不能接受警察傷亡的人數範圍是多少？
（回答）
有鑒於現時警方冀以警察工作殉職為理由，意圖扭轉民意。有見及此，希望收集民意，為日後抗爭活動有著更精密的佈署。

利申：以上資料僅作文宣用途

已經有六名示威者抗爭中死亡，政府高官跟警隊繼續與市民對抗嗎？

good news,why not?

全港popo死撚晒我都唔撚割

很好

禁錯dislike sorry

民意已經歸邊 黃既點都唔會割
淺黃淺藍其實只係港豬 票都未必會去投 無腦又無作為
藍既要小心 對方可能派死士開車撞/亂斬

宇宙大爆炸都唔割啦, 呢啲點會割?

大家答下問題， 我懷疑你地的回覆會有著一定程度影響力

因為人有恐懼，有警察傷亡即意味住百份之一百會進行戒嚴，到時情勢又會唔同

差佬毫無標準法理根據之下濫暴濫權(即係而家)已經可以還拖, 已經冇包括冇委任證冒警嗰種情況, 只係示威者仲未學識還拖技能.

應該都係tk啦

問題一：會繼續
問題二：任何情況都可以接受
問題三：無限

一：不割席
二：任何時候
三：少於零人

2) 示威者落單而被警方無理攻擊 (如已制服跌落地，但仍然使用暴力)，或近距離蓄意使用槍械而瞄準頭部

3) 沒有，視乎情況

主戰還是反擊？

一定係先反擊,視乎情況可以轉守為攻

核彈都唔割!

明白

都不得不防 有鬼扮示威者 殺人放火

政府會有相應福利 無需擔心

依加都未撚死過一隻狗
我地都算幾失敗

就係睇完之後，所以先想收集民意，以定君心

問題三：0

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

2. 當警察主動攻擊後
3. 不能接受約死了3萬警員後

快撚d死啦 掛係皇后像廣場鞭屍

喺啲到問有意思咩

老閪都唔割

尾刀係手足、係鬼、係狗、定係老解，冇可能知

不過你知我地班冷氣軍師啦
講就兇狠
做就碌撚

A2: 和理非集會/遊行途中出椒/TG搞到一家大小嘅話我真係唔會再俾面即刻還拖

A3: 黑警無恥 _ _ _ _ 一個都不能少

題一，不割
題二，有生命威脅下/有安全威脅下（如對方明確舉槍指向頭）/同路人被制服下被施加私刑

題三，一次性10人以下，輿論相對易接受，其後，按人習慣性，會逐漸提高標準

香港警察，正一垃圾
死曬都唔割

第3個答錯，我指緊係可接受

壯烈殉職

你覺得我係純問問題？
警方好似都有人睇緊post
Btw你多d思考啦

情報好重要

唔好登燈去做
例如佢地開真槍結果team kill
佢自己殺自己人 唔關示威者事

1. 絕不
2. 任何情況
3. 3萬

樓主,
建議你開多個POST 係休班警 / 警察屋企人

問題一：民意調查：假若有警察在抗爭中傷亡至死，你會繼續堅持抗爭嗎？
👍Like - 絕不割席 ，繼續支持抗爭
問題二 ：你認係在什麼情況下可以接受示威者反擊警方？
只要在6月12日之後
問題三 ：你認為最不能接受警察傷亡的人數範圍是多少？
0

你幫手出啦 唔介意你copy

最好快啲實現喇 佢地神早應該落地獄

push

地獄收唔收佢地呀

輕輕一推

暫時約99.27%支持繼續抗爭，約0.73%人則會暫時停止抗爭。

如果想大家都和平唔受傷
其中一方嘅戰力必須壓倒另一方
所以大家應該趁啲狗仲未收到order嗰陣
或者得廿零三十人嗰陣 未佈好防嗰陣
就立即降服佢哋 唔好比機會佢哋受傷

止戈